搵唔到工，決定讀個 full time BSE master

聽講 HKU BSE 勁 chur 勁多功課，hea 讀 Poly 定係 chur HKU 好
大家點睇？

Cityu is better

又話去英國

又讀書

鏗gor有無tg 有野想問

EEE master 有咩用

why not 埋大

讀完都搵唔到有無諗再讀咩？

無撚用，所以我去 BSE

去英國 Master

@nojobman

UST Mech屌打你

點解

Consultant 黎講，UST mech 比 Poly Mech 屌打就真

比 Poly BSE 屌打先啱，sorry

鏗哥 why did you ignore my comment

不了

in 幾份工都未見過 city 既 candidate

City engine全港第一 係都in 勁d既工啦 你未見過好正常

咁我應該讀唔起了

渣架

讀完都係一樣結果

讀完你會覺得仲灰

幾十萬讀個碩士返黎搵萬幾蚊一個月

BSE Master學費唔係十二萬咩？